<認真討論>社會現況 青年前途

其實而家一代嘅年青人前途係咪真係無以前咁好？
總覺得以前啲人對未來積極啲，而家嘅人就好絕望。
究竟呢個係社會改變咗嘅現實，還是科技發達令年青人了解得太多而產生嘅改變？